午餐：21072017

辣殺

個杯好靚，弘b 今日休息？？

好想食🤤

放LUNCH

come to tin 1

搞咩又爆負皮 邊個蝦弘b

褲褲豬怕肥

弘B 你唔洗怕啦,本身已經夠肥,到時要將兩個棺材打通先放得你落

印度佬咁都睇唔明

where

弘b我成日都遲左

吉妹我早過你

吉妹